有無巴打去過曼谷-廊曼？

有無咩推介一定要去一定要玩？